郭榮鏗主持內會並繼續處理民主派議員提出議案

立法會內務委員會舉行第16次會議，仍未選出正副主席。

會議期間，主持會議的公民黨法律界議員郭榮鏗處理民主派議員的議案，包括要求立法會秘書長陳維安出席會議，回應立法會保安事宜。多名建制派議員提出規程問題，質疑郭榮鏗無權處理內會正副主席選舉以外的事宜。

郭榮鏗表示，有權處理與內會正副主席選舉相關的動議。在表決之前，建制派召集人廖長江表示，代表建制派聲明，即使投票表態，亦不代表承認郭榮鏗有權力處理相關議案，議案最終在建制派反對下否決。

郭榮鏗隨後繼續處理其他民主派議員的議案，包括要求陳維安交代警方去年多次進入立法會大樓執法的事宜。

鏗鏗

加油啊 撐住

仲有三個月

即使投票表態，亦不代表承認郭榮鏗有權力處理相關議案

撐住

Push

到時立會又得咁玩

監躉加監啦